同我插深d，打力d！

今日要穿23000收市

7500 $10信念

唔好燈啦

真心覺得今日大戶會頂住個先

今日收市應該23000 - 24000之間

但係下星期應該仆街

Ching做開動物傳心師?

鳩估ok?

咪撚燈呀 DJ 破20000 gogogo

又中

SQQQ！

屌
錯po